唔撚該飯民咪撚騎劫遊行 屌你老母

個遊行係要撤回修例，為義士平反

唔撚係乜撚野林鄭下台，踢走保皇黨，想食人血饅頭收皮啦！

咪撚係到搞乜柒藍營綠營

做乜

林鄭落台有咩問題？

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

林鄭都要落台呀屌你老母
搞出人命佢個人唔洗負責?

我覺得主要係要撤回+放人
但佢地想要埋下台咪由佢嗌，你唔支持咪唔跟，好正常

民陣一開始已講咗有咩議題，包括777下台
踢走保皇黨查實咩遊行都有人叫

同埋，本土派去民陣遊行嗌其他野，都冇人會阻
簡單講唔好分化